點解啲女咁想拍拖？？？

其實有得扑野咪得
點解啲女成日都話"想要穩定嘅關係", "可以就滿足到感情需要"之類嘅bullshi???
係扮上菜 唔想俾人當slut定點？
作為男人 唔太明呢啲係咩想法

???

好想屌閪呀

我都想
但有得屌閪就夠
好好地屌閪咪屌閪，拍乜鳩野拖

咁又唔係咁
有性冇愛長久嘅話好撚辛苦

好地地有條仔埋身
又話人地淨係想扑野
我心諗：你唔係就係想扑野所以想有仔埋身？做乜鳩

有咩問題

對佢地黎講拍拖係最經濟嘅生活方式，大部分洗費都可以由男方俾晒，自己就可以儲下錢去旅行，感情生活唔滿足就去flirt下仔俾人屌下免費閪，咁愜意嘅生活梗係想過

講親呢啲野嘅女
其實說到底係咪就係想搵條仔埋單，咁自己就唔洗做

師兄你之前係咪帽過

所以其實佢地口中所謂"感情需要", 其實就係經濟需要
可唔可以咁理解

冇 或者有都唔知
不嬲都任由對方出面玩
佢搵到人屌佢 係佢本事 有咩帽唔帽
再講
假設第三者撟到我牆腳 佢仲邊算"第三者"

屌 笑死 又多個毒撚理論

有得扑野就得，你動物嚟？

仆街動漫人物都會出去玩噤撚賤？

個個都拍拖 你估個個都想拍拖咩！

究竟啲人成日話渴望有感情生活
其實佢地知唔知自己渴望緊啲咩架？
佢地會唔會其實未搞清楚自己其實係性飢渴，而唔係咩感情需要？

樓主係咪未鍾意過人？

其實樓主有無畀人關心過愛惜過？
有無覺得自己畀人重視覺得自己畀人放過入心？
有無當自己唔開心嘅時候而果個人係會因為咁而一齊唔開心，然後想你開心番笑番而去氹你安慰你？
有無食過專登整畀你嘅愛心飯盒？
有無試過身體唔舒服有人催你食藥睇醫生？
有無收過因為只想你開心而買畀你嘅禮物？
有無唔開心嘅時候有個人陪住？
有無一個唔洗你講都了解你想點嘅人？
有無試過攬住對方裸體但都訓喺到傾下計or訓下教or睇下電視無話特別想扑野嘅感覺？
有無試過想像同對方將來嘅生活，諗下大家將來仔女個名？
有無試過就算無錢出街食都可以同對方一齊留喺屋企煮飯仔？
有無試果有人會去學習or接觸自己嘅興趣而試圖了解自己嘅感覺？

拍拖只係為扑野？感情因素只限於經濟條件？樓主其實有無試過真係拍拖？

呢位師兄做乜咁激動
暫時又真係未經歷過你講嘅野
好難想像係咩感覺

又或者咁
女人同得一個男人交配 自然有機會繁殖下一代
女人想個男人留係身邊 背負養育仔女經濟負擔
所以女人同男人扑野 自然會想個男人長期留係自己身邊

咁理解岩唔岩
有錯請指教